車迷見到沙拉係利記貢勁既表現有冇D酸流流既感覺

有幾撚勁呀
睇過

樓主車迷